[FVV?不了 FYY?我要] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (67）

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

fyy都不了

唔識食

鬆晒啦

仲有個含撚咀

有得食都食

因為SAS係NYK fans

都好過麥明c

如果佢組明星隊去紐約 佢會係真正核心咩

不過認真
出fyy作用都大過fvv
起碼fyy都可以令班黑人分心問佢攞電話
同trash talk講your place or my place

速龍應唔應該試用林書豪？

fyy冇大屎忽 黑人唔like

不過有閪

豪迷飛機post不了

好想睇書豪做奇兵

以為0寶又開post

靈寶唔會開post問yes no question
靈寶開post既話係會問 點睇速龍點解唔用lin?

有得食你唔食

係點睇速龍唔用lin?

Fyy個pat幾堅挺 之前睇佢套劇發現

圖

191 vs 183 邊個防守會有利d 你地話比我聽

咁姚明咪至少十個dpoy

魔術教練： 人們總是看少 191 的防守能力

你便是那些人們

呢啲問題喺度講咪得囉
使乜開post呀

btw 好想lin打正選

客觀講句，FVV廢成點都唔會改變playoffs唔應該出Lin嘅事實

主觀講句，去打CBA啦Lin

Fvv 有冇做過first option 呀 撚屌

我學界都做過first option 下場出左我先ok?

屌你原來有人一樣諗法

痴孖根fvv都推到半個post

你學界做first option 關我撚事
我剩係知係實實在在一個NBA球隊 做過First option

melo做左十幾年first option
龍一早應該簽佢番黎打正選 然後送kawhi落g league

其實 FVV 同 Lin 嘅定倍都唔同
唔出 FVV 唔等於要出 Lin

咁meeks老正都好合理

想問fvv
加埋有無入左十球？
對76對鹿

咦 睇黎Kawhi 射緊1成都唔到3分命中

吵咩呀

兩個垃圾都冇得出就好

踩FVV嚟撐廢柴豪真係肉酸

用fyy推多半個啦

叫 Lin 打 P&R 衝入鹿個禁區？
定要佢做 spot shooter?
防守對位邊個？

總知會Linsanity 唔好理

Raptors' Fred VanVleet suffers bloodied eye during Game 3 victory

下場可以出lin了

真

怒砍10個三分球

留名睇Linsanity

佢睇自己都睇到眼火爆

咁 Bledsoe 起唔起到機

反而屌middleton無謂屌太盡
頭兩series勁到，係今個差啫

速龍冇咗小前後備真係仆街

操撚爆fun guy

可能Bud屌佢唔住，下場正選出Brogdon

看來meeks或mccaw有上陣時間了

可能下一場佢又勁返呢

某d Lin迷真係

其實早應該俾多啲時間brogdon
條友明顯入哂局

middleton係最後兩球鳩姐，係屌都屌筆掃啦，三個series啦幾撚時識醒呀

寧願用佢地都唔肯用lin

倒不如話俾哂機會龍
都可以打到咁鳩屎
都幾好野

無計，regular season傷左，打綠軍G5先出返黎，唔夠膽用太長時間

McCaw灰機唔打

要拉筆掃落bench
出hill 後備出扑頓

今場鹿班人打鐵打到雷神把斧頭都就整到
都要2OT+可愛MJ上身先勉強贏到
西波龍仲係揸住Defrozen、冇可愛既話會唔會首圈就出撚左局

筆掃打pistons好撚醒神喎
打cel都唔算差，係衰三分
係呢三場
不過覺得啲人屌佢續四年約好撚誇
明明reg.讚good move, 頭series勁讚佢

應該過到魔術但過唔到76

25caw原來響西波龍度

首圈唔會嘅
不過對76應該會出局

睇教練
Casey係到未必
但護士就
哈哈哈

望佢下場肯用到30min
brogdon下年有陣大腸味

話時話
你示愛未

今個series，middenton好似失左蹤咁

同意呢度啲巴打講
應該唔變住
鹿就算過到龍
對勇點都要打返起佢先有機

認錯人了

佢暫時都係同Mirotic分時間

唔係 RFA 咩？

扑頓上正選，畢頓打第2陣容打人地fyy咪可以打番信心

RFA，大腸出15m鹿會唔會跟機

跟硬啦

15m跟硬

Phoenix Suns could have interest in Chris Paul, says ESPN's Zach Lowe - Bright Side Of The Sun

› ph...

7 小時前 · In surveying teams around the league, Lowe said on his podcast Phoenix is one team that has eyes for Pau

咁好快星散了
Katherine middleton又要頂薪

nurse 仲衰過casey
如果今年佢仲喺度，可能真係入到finals

我地傳咗半季
180club, 出到15-18M一年
睇佢match唔match

brogdon 其實值得20m一年

18M我就唔信跟
又續咗Bledose, max Middleton, 仲有細山

正路係 match 硬
15-18M 唔止太陽
應該大把隊出到

屌佢老母
屌佢老母
屌你，我地真係開善堂
on99
仲要trade條數到40M
屌你on99
trade咗一世棄suns

20M22M

細山下年2M保障容咩易清走
佢搞掂埋snell份約要20M都留得起

扑頓係真勁，又高又穩，控波又得無球又得
擺佢入邊隊都夾到

你唔信佢 max 中間頓會唔會實際啲

話晒都ROY 仲愈打愈有

數想要佢嘅隊，應該廿隊都有
lal呢啲都應該想要，if no beal

Bledsoe續果份4年7000萬好似仲係降左薪，點會唔係good move

自從middleton傷完之後，而家鹿可以發動play making既除左字母就輪到佢，但如果佢keep住呢三場既表演，去到Final死硬

講緊細lopez

我諗公道少少講句
個教練柒極都應該熟自己班仔多過我地(掛)
如果佢夠膽見到個撚樣咁廢
都唔肯試其他人
代表咩

又掉轉講,話唔定佢肯試其他人會有奇效
但係佢依家呢個情況試唔起

雖然我覺得比LIN出場同GASOL打下天才P&R應該會有少少用

其實吾皇一日係度 Beal起碼廢一半

變左純shooter啫

呢個真，中間頓今年iso差過舊年PO時候既佢成班波，轉左型做C&S多

唔會啦
上季初都傳lal會俾max中間頓
大把隊會俾max佢
鹿無得唔跟

lopez實簽唔番
一定有人開10m up比佢

Snell 應該要放啦，llyasova7m一年抵用應該要留

善堂腸

當佢Ray Allen或者Korver咁用

29隊最好朋友
Trade到ryo蛇應該一世迷腸

下年鹿煩在snell同hill呢兩份
係snell煩D要諗下計清hill就容乜易送走
咁續哂扑頓中間頓那性高D都冇問題
至於brolo
應該你想俾高都冇得比最多開中產

Blo呢啲教練冇咁上下功力掂都唔好掂

笑撚死

今年一堆All stars級周圍飛

只要有人max佢一定會max
例如牛仔個D九成搶下

咪搞啦屌
前世犯咩錯令我要迷呢啲閪隊

小牛真係有排執 宜家咁樣 Doncic變LBJ都搞唔掂

玩咩有幾難啊擺佢上場得啦
進攻擺佢拉出去射三分
防守佢有籃板有護框
咁都會難用

龍捱到幾場係睇中間頓同筆掃幾時開始番工

喂

下年個板凳一定咁今年咁豪華。。

咁你要考究下潮人用成點

真係鳩到點先想要波縮

得罪講句 Lopez出左名生得高但無籃板

不如順手要埋bertans
反正波縮都肯食

@奶
已經6th pick
加埋cp3
我棄啦

早知今日點解箭要續佢
2輪 單核基石都入到啦

波縮純控衛呀
恨咁耐終於恨到啦

ok阿
不如我接哂29隊閪約

真 占王：已經聽到大家嘅意見

佢搶唔到籃板
但佢保護籃板卡位有一手
字母咁多板其實有佢一半功勞

明明monty話想要combo guard
要cp3可能又係sarver

橙撚到癲.... 放心啦如果係真我都唔會反腸對人不對隊

如果真
我應該反腸

情願用 meeks 都好過林書豪

認真，林書豪其實唔勁囉...

要控衛啫
問下馬刺咪得
有一堆
重要最貴個隻都平波縮2/3

小心啲講野
又可以鬧半個po

接埋Parsons

即係咁
就算太陽出到20, 21M
鹿要二揀一都一定係揀 match Brogdon 先

又林書豪係 houston 開始，佢啲 fans 都屌足咁多隊

無人估到第一年就跌到呢個程度，今年PO mismatch Looney都食唔到

希望LIN打過哂NBA 30隊先退役

牙豪下年都31了

Trade 過黎果下都傾好一定要max續
上年唔好彩傷左唔係過到勇都冠左

我夠想要白帝囉

32啦

係咩
我反而覺得係middleton先

唉
原本佢唔傷應該拍住dlo正選

最多俾patty mills你

仲要係識用佢嘅Kenny atkinston

毛巾不了
一係白一係梅

連登係咁
你呢場表現廢就屌到佢開花
你勁就當神咁拜 一場論
唔會咁有心機同你睇成個series

當呀榮咁得唔得？

好似無屌黃蜂

其實佢好肯教 Tre Young話
不過如果佢留係網 應該打到季中就無左個正選
LaVert Dinwiddie進步太快

黃蜂個期都叫打左半個生涯巔峰出黎
加真係出到足

屌batum

屌得少啲，但係都有人話 kemba walker hold 波好耐令林書豪發揮唔到

咁呢件走左拓7幾耐廢足幾耐

隊友又信佢
果陣連個髮型都零舍順眼

pop爺trade哂全隊都會留mills

matthews
barnes
Parsons
DAJ

近十年簽得最好既FA好似已經係Monta Ellis呢個level

仆你個街cuban比返dirk降薪D人工佢

on9 波縮肯去腸你地執到啦 d flop個個幾千萬
叫班辣殺學野啦 與其打架倒不如學下做影帝

kemba快啲走
見到kamisky, batum就眼冤

OJ

大腸班友打交略嫌太過正氣
跟波縮學下D陰招就完美

咁箭突然有cap追星

咪講到成事咁pls

以大腸嘅往績
當成左事都得

當年aim Howard Deron 組3D

最後變左OJ Collision Kaman

潮人個教練識教波咩

佢話有幾難用嘛
潮人咪示範左用到垃圾咁

腸撚不如早d接受現實

There is zero chance the Phoenix #Suns pursue Chris Paul in trade this offseason. #TimeToRise

作為一隊唔做trade已經算係gd move既球隊

點會呀
標識Make Play又有射術又可以單打
完全同我皇Perfect Match喎

咩source

lihkg

范喬丹日常操作牛的一批 真香

都似係

司令

The Chicago Bulls plan to trade their 7th overall pick in the 2019 NBA Draft for Lonzo Ball!

屌你咁我6pick都trade到啦

其實即係佢地覺得太陽 6th pick mark 咗佢地要嘅 PG

大腸有波縮咪得

家有一老，如有一寶。現在送了個寶給你，你應該請吃宵夜了。

Nash前世做錯咩令佢要畀人撞

mmc>fyy

bj4

本身7th pick就有ball我覺得都痴線

mmc>>fyy

如果泡泡龍出局，Lin同Lin迷都死不瞑目

Mmc

細路仔先make choice

咁我要大波星人
重有奶飲添

真心，邊個gm依家仲trade波叔嘅要即炒

點同 個時湖人最勁係咩人
而家公鹿最勁係咩人

繼續玩ig

咁佢講到擺上場就ok嘛

不如諗定後路

關公姐出個po兩分鐘唔會影響佢諗後路

要信你地班主當年trade到nash既眼光

nash係免費簽返嚟

FVV 打左咁耐，射咁撚多球
出黎得3 分 3板 6 助
林書豪打30分鐘一定好過佢

咦 係wor
但都係腸pick既 (雖然棄養左)

一個月後
Jones resign, bower坐正
宣佈trade
一齊又係sarver嘅老主意

agger 去到中途辣殺時間一定刷到大把數據

又要嘈幾頁了

我覺得你係曲線

真係trade就唔睇了，弱智無得救

如果波縮帶你地入po呢

吓
都講到好直 wor

On9先信佢會去ny
宜家唔係佢想去ny 係班濕9媒體想佢去ny

kd打埋今年唔留勇就梗架啦
但而家除左雷之外仲有邊隊會當到佢center piece
勁隊幾乎隊隊都有icon咁滯

Ny班又媒體咁搞法
本身有機都變無機

留意咗好耐，佢啲語氣一直都好輕鬆

直線表達對樓豬能力既信任

7pick換大年2pick

已經決定大結局完左先再睇新一輯
反正以前睇既隊都已經全部拆曬骨

J豬豪會打得linsanity同打飛機ff自己會中金多寶冇乜分別

Lin打得好唔好我唔知 但筆掃就一定會打得好好

出lin嘅
直接出扑頓sm

禾杜係湧士名縮唔會走 佢鍾意既係湧士球隊文化 愛既係手感後手傳波同廢鳩幻陰指,踢鳩腳

我覺得佢留隊機會係最大
計錢同冠都係留勇最好

後衛除咗Frazier之外 筆掃 扑頓 中間頓 佐治山 輪流都sm死

有錢就留 冇錢就走

連登真係清泉，D FACEBOOK籃球PAGE個個都屌緊點解唔出LIN既時候
都仲有D人話聽下

減多次薪留低攞夠十隻ring先走啦

學LBJ愛回家

雷個Cap爆撚到七彩

大腸對西書有無興

lillard 真係帶傷打咗兩場，原諒佢啦要......

人地要組織到嘅後衛啊

avg 10+ assist

Fb咁多台狗page

爭咩啊 你估籃球地帶唔少香港人啊
公海嗰post都大把人話要出lin頭啦

咁大腸都係要返黑氣好過

你試下早幾個鐘來

Ayton幫手boxout，Booker做C&S，又可以刷多幾年三雙

應該來緊速龍比賽都會討論得興高采烈

話出lin唔係問題，又講唔到咩point先係問題
最on9既論點係既然係咪都輸，不如出lin博下，照咁講我不如出5後備陣博下啦
仲要講緊今場難得追到2-1唔係3-0講到下場就淘汰咁

暴龍替補控球Fred VanVleet，
背號23，江湖人稱范喬丹。

今年季後賽上場13場，
場均將近19分鐘，
場均攻得4分，
總命中率27%，
三分球18.8%。

若是從第二輪的費城系列賽之後開始計算，
共出賽八場，
場均時間大概16分半左右，
場均得2分，
投籃命中率是28投4中的14.2%，
三分球是16投1中的6.25%。

也就是說這位老兄，
從4月27號到現在超過兩週的八場比賽，
場場都可以上16分鐘，
整場比賽48分鐘，
表示你有三分之一的時間都會看到他，
場均2分，命中率14.2%。

場均2分，命中率14.2%。
場均2分，命中率14.2%。
場均2分，命中率14.2%。
場均2分，命中率14.2%。
場均2分，命中率14.2%。

估唔到樓g咁多fans

論點係 出Lin 又係射2成3分 出FVV 都係射2成3分

咁做咩唔出個191 有埋防守

計咩命中率
fvv 企三分線拉spacing 效率帝牙

總結下Lin 迷同非Lin 迷個論點，歡迎補充

支持出Lin:
1. FVV 垃圾 (上面有數據支持)
2. FVV 矮 (183 club 對米9)
3. Lin 值得一搏

反對出Lin:
1. 東決生死戰，冇搏嘅風險
2. Lin 係季尾証明唔到自己值得一席位
3. Lin 廢，控球都TO、冇3分、防守慢比人爆

求下你唔好再講豪神有防守 好柒

你咪撚on9喇好冇 而家得對比 FVV 同Lin 既防守呀

lin防守勁過fvv 人唔笑狗都吠

咁又係 豪神生得高d 防守勁d都合理既

如果唔係呢

IT9 都唔洗比淘汰

當然你又拎埋d 咩 姚明咪10 個depoy 理論出黎 就真係人唔笑狗都吠

識波既知我唔係exactly 講身高=防守

2個drtg都係110
可以話係不相伯仲
但ortg一個115，另一個得96
好明顯Lin係夾唔到 (鷹仔時有112)

至於playoff表現
FVV on court -5.9 / Drtg 104 / Ortg 87
Lin得垃圾時間，冇價值

你唔係exactly講身高=防守 但你一直講佢米九防守實好過米八咁不如你講下豪神除左身高仲有邊樣係優勝速度 噸位 技巧 年紀

又一無point跟住又sick ball帝

估唔到lin頭 fvv都可以講成個post

禾要還FVV一個公道

你自己都講撚曬出黎 FVV 除左年紀後生d 有邊樣好d 仲要Lin 都係30歲

對唔住大佬 可能我唔識ball 原來FVV 係一個183 既lock down defender

其實有乜好還
FVV playoff打得柒係事實

個爭拗點只係Lin值唔值得搏
Season 都比唔到信心Nurse 去用，Nurse 又點會敢去用
至於點解比唔到有好多原因
1. Lin 把握唔到
2. Lin 根本唔熟 Nurse d play (我都唔明playoff 除左clear the path for Kawhi / Siakim iso外，Nurse仲有乜招)
3. Nurse 冇諗過set play / 比球權 Lin。 連家嫂都係咁時，Lin又點會有？

嗯

好明顯Nurse對Lin係完全冇信心

好坦白講我唔覺得放Lin落場可以有咩好大既分別同幫助
如果FVV狀態持續低迷既話，我唔介意係垃圾時間以外畀Lin試一兩分鐘睇下有咩效果
不過只會畀佢一兩分鐘，個一小段時間入面如果畀人放題既話就係咁先

問題係今日贏到波
護士會更加死用

cp3一出局就有人整合最新career flop compilation

呢樣野我覺得好睇平日訓練情況到底點樣，要教練突然係重要關頭用一個已經跌出rotation既人，係好難既一件事

一句講晒 如果龍後備從來都無豪神 今日有幾多真龍迷會幫meeks出聲 屌完兩句fvv廢咪收晒嗲

又唔係喎
唔係豪神嘅話
meeks對vvt可能100%撐出meeks

出多啲powell算啦

我都撐出Meeks試下，如果係出緊Kawhi而Lowry需要落場休息的話

又話說
今個系列賽
鹿班正選先第一次有人過40分鐘出場時間

又唔係話關鍵時間先用既，可能第二節尾第三節頭個啲時間用一陣囉

我都覺得Nurse呢個階段唔會轉rotation，不過問心佢個rotation入面咪又係得死貓幾隻

咁meeks同豪神又點揀

Meeks

通常一波8:0 10:0既攻勢都係兩三分鐘既事 東決真係寧願輸都唔會搏

殊 細聲d

咁正路答係meeks
但更正路係lin pnr gasol
不過nurse下都係meeks
最好壓到vvt 5分鐘算

被害妄想症

配二嫂應該得pick n pop 然後放豪神入去食火鍋

方死Nurse 會變陣咩
打到2OT都係死放FVV
就算放Meeks ，bench 左咁耐點有信心手感同你打

見過豪神係龍pick完
牛角位pop起射
其實唔差
不過nurse都唔會玩

同埋今場贏到=護士覺得自己冇問題
即係下場一撚樣
最多出多啲Powell

覺得唔應該係討論vvt vs Lin
應該係Lin vs Meeks vs Mccaw

講真二嫂都有責任既 佢呢幾個系列太海鮮 我係護士都唔敢set比佢打 反正佢仲有高位接應呢個功能

今日打到Q4既時候，Powell and Lowry foul out

FVV Meeks 豪神，唔出FVV可以出邊個比打得1分鐘既meeks上黎打clutch time?

你都冇set低位戰術
佢下下都係3分線pop 中距pop 高位傳波

有冇人覺得可愛係mj級數既球員？今埸上陣52分鐘 2ot一球反擊飛身入樽 一球偷波入樽 一球殺入籃底 再搶埋進攻板 完全接管比賽 點解可以打成52分鐘仲咁勁爆energy
另一邊字母哥仲要浸下先得，淨係可以鳩沖入籃底，對住有勁既底好似冇晒符咁

一場論黎講你咁睇合理
但上兩場字母先姦到對面爆開

佢低位都打唔入

同獌巴講meeks問題一樣
全部都係雞先蛋先
慶幸我唔迷龍
咁嘅波入到決都只會被湧屠，kawhi咁打實傷
nurse快走，kawhi快走，restart算

一場手風唔順字就變廢

但傷患底
今場已經隻腳limping
佢現役來講最似mj, 但要限返35-40min

同埋今場鹿唔係冇機會贏

但如果講穩定度 可愛埸埸都爆seed 30+
字母就真係唔穩定 間唔中失靈

唔好玩啦MJ級
成就又比唔上住
現象更加差十萬九千里

其實我都唔係淨係針對林書豪呢點
事實上Nurse肯用既人就真係唔多

根本淨低四隊除咗速龍以外都有比較正常既輪換
如果速龍球員一做rotation就要畀人打run既話，只能夠話呢隊波入到東岸決賽其實算超額完成
只不過季後賽前咁多人話速龍陣容完整，好ready去打今個季後賽，點解呢家Nurse又會畀我地一個咁樣既答案

字母似oneal多啲(心態上)
oneal講一定要donminate個game from the start, 因為佢can't finish at the end(罰球問題)
字母啲罰.....

真係好撚似mj，唉最衰都係速龍個班友啦，如果有字母哥班隊友就好

二嫂上round都射左好多pick n pop啦 最後一場射爆左垃圾76

2DPOY, 1FMVP
唔係好失禮啫
同埋講緊打法同攻守dominant
唔一定下下人地話似, 你就要諗做係mj級嘅

咁湧259 0分lead 3-0咁好明顯好唔穩定
佢想場場40+min 爆30幾分咩
佢攞少啲隊野都輸9左啦

至少係領袖魅力上佢仲有排
都唔識講野
但今個playoff 速龍比佢咁打法真係dominant
但操到就死

邊個話陣容完整鹿塞76全部呼聲都高過龍

字母啲罰球真係差，係咪d體能勁爆既球員d肌肉影響到射ft，oneal lbj個d都係咁

似佢其中一場囉 但級數應該都無乜機

Cls
主力陣容咁豪同我講唔完整
Kawhi
Siakam
Marc
Green
Lowry
邊個未打出身價

fvv 如果G4 recover唔到就只能證明佢上限係咁得咁多

不如出多啲powell算啦

係囉，講緊攻防兩端既級數，統治力，穩定，大心臟者，唔好再講冠軍數啦，冠軍根本係睇隊友質素多，而速龍個班友就。。可愛都係快d走啦，唔好晒時間

點解唔完整
Lowry / FVV(Season) / Lin
Green / Powell
Kawhi / OG
Siakim / iBaka
Marc

深度夠、除左Kawhi Green外其他都夾左2、3季，體系比上年成熟，老中青經驗又夠
比起鹿76塞一d都唔失禮
係柒左搵Nurse allin

手長都有影響
不過早幾個post講過了, 總之身太長, 肌肉太多都影響協調

龍班隊友想講 換個教練會勁番好多

領袖魅力好抽象wor，點介定
反而我淨係睇佢打波攻防做成點

話龍陣容差笑死
除76正選陣容黎講東岸冇一隊夠龍豪

接受到嘅
新一代球星根本都唔係點講野
kd, curry, kawhi, giannis
係唯一得LBJ, harden都有時OK嘅
好似湧個領袖魅力都係係廢鳩度

龍牌面陣容ok
但chemistry

kd唔係點講野

放棄啦
想kawhi去LAC
一潭死水, 講咁耐, 講乜鳩都好
都睇唔到nurse有做過啲咩調整

計場出面?

領袖不嬲都唔洗點講野架啦
靠實力同氣場架嘛

西琴打起第一年 二嫂同屎綠老+未融入 lowry保麗龍
正選比起其他已經低左半截 後備季尾狀態都好海鮮wor

原來講緊場內激勵個D
以為話佢場外唔講野

阿權on9仔來

咁係教練問題 唔係球員廢

kawhi真係快d走，去lac跟doc rivers手下有保證

豪神剛來個陣吹奏緊係話可以做x factor甚至第六人

不過MJ都唔係激勵隊友
佢係咁講野激鳩對手姐

逐個位數人頭咁數實隊隊二輪隊都完整既
但係對比起76 bos mil 點都唔算有優勢
咁仲點算好標青

我睇可愛係埸上攻防dominant都完全feel到佢d領袖氣質

豪神都可以吹奏

MJ其實對隊友勁撚仆街
澳洲牛, kerr, 總有無數咁多咁多
不過有ring有球技先贏埋人品

MJ淨係屌7隊友上天花板

出面個post笑到我仆街
話佢有po經驗fvv冇
幾多年前呀mccaw 夠係冠軍底啦

速龍咁都贏到波
笑撚左

鹿正選有2-3個係棄將黎 筆掃 blo
Bos直頭係好多2-3年級生
龍係3個防陣 3個nba team呀大佬

屎綠食晒屎
lowry不斷都俾人話入到季後變泡泡龍

打咩直0分頭場 笑一世

MJ根本係人渣黎，不過贏波你又吹佢唔漲

不如請simc教三國

鹿
Blo：舊年係tank隊攞緊avg 12分
筆掃：打左八年NBA先第一次係PO隊打正選
中間頓：今年第一次all star
阻住山：舊年PO比人屌到上天花板
扑頓：岩岩傷愈

呢個陣又邊忽豪呀

d友真係痴左，成日講以前點點點，大佬呀，今年完全唔掂呀嘛，仲留戀以前既linsanity

Lin有俾人絕殺嘅經驗

其實速龍好明顯就教練冇料啦
打陣地球球都單打
你估你渣住 LBJ 咩

換人又同 Lue 一樣咁廢
主力打50+

有冇反省下自己表現呀？下埸好爆發啦

個陣有個死亡五大架 仲要全部有三分

就算唔計今年，FVV打過既PO場次好似都多過Lin

好似係呢到黎

我諗佢如果落埸會俾筆掃起機，到時龍就可以88啦

需要為BLo平反嘅係
佢打成咁係因為湖人戇鳩唔識用佢

Lue廢極都用上年都垃圾騎掃速龍
用人上絕對靈活過Nurse
唔好下下以為人地話廢佢就真係廢

睇左三場真係覺得冇咩希望

進攻球球流於單打
再唔係就靠 Lowry 吊命三分
人地防守可以休息
因為冇咩 Ball Movement
守住 Kawai 切入路線
對手做唔出空位就唔洗周圍撲

防守係好
但球球都守到隻狗咁
人地字母企係中間 交兩交就空哂
要周圍撲先守到個波
幾乎用盡全力

唔講人地輪換冇操死主力
打到越後真係睇唔到速龍有咩晉級本錢

今場唔係睇到
嘩 鹿咁勁追得番
而係
嘩屌 鹿閪到咁都平到ot
場波就係俾到我咁嘅感覺

全部都認同 但而家呢手牌得咁打先有嬴面
望就望LOWRY支援到KAWHI
基本上嬴到晉到級 呢種打法都無可能嬴到勇士

FVV: 1 Start, 11 Wins, 16 Losses
Lin: 3 Starts, 10 Wins, 13 Losses
Meeks: 6 Starts, 14 Wins, 17 Losses
McCaw: 3 Starts, 25 Wins, 3 Losses （屌你屈機到 ）

契仔caw係邊隊先得架

應該Looney McKiney都好屈機

唔打既個人原因係費事屈機

呢家屈到個stats靚仔你吹咩

上季season 明明見d人 J 速龍係打團體波，motion offense
今季就算有Kawhi 都只係多一個iso option
屌那星playoff 開始就變左球球iso
Siakim比人睇穿進攻就將Kawhi iso比例再增加

速龍從來都冇打過團體波

一來西波龍D motion offense太簡單
不嬲入到playoff面對高強度防守都收皮

二來家嫂響葫蘆頂拎波對面都半放佢
佢自己又唔敢射(呢兩場開始好D)
結果就係剩返4人俾對面5個守
打條撚5 out咩

咁casey同護士

Marc 回哂塘
單打唔得 射波唔得 宜家連傳波都鳩鳩下
算喇 就退休

事實係casey比nurse更加信任rotation

但係casey對嘅係LBJ

話說講起勁嘅教練 好似好少人會提kerr 係咪因為勇嘅陣容大家都覺得”我奶奶帶也能贏”
但其實睇返佢幾年playoff都好大膽用人同變陣 佢要證明自己係咪真係要離開勇教隊弱隊先得

下場約定你 佢真係出晒名無box out無籃板 字母咁多板純粹真係佢係字母

吓原來呢到得我J佢？

仲有我

FVV bbiq同射波都好有問題

Mckiney琴日果場+/-全場最高

暴龍主場扳回一城 林書豪盛讚隊友

暴龍隊今天經過兩度延長血戰，在當家球星雷納德（Kawhi Leonard）奮戰52分鐘轟下36分以118：112力退公鹿隊，東區決賽第3戰勝場開張，「哈佛小子」林書豪（Jeremy Lin）也在個人社群平台發文慶祝，還一一點名開胡功臣。
林書豪讚說，今天有許多重要好球，隊友以「大心臟」通過考驗，「所有兄弟們一起結束了這場比賽！」另外附上一座閃閃發亮的冠軍盃。
「哈佛小子」還特別標籤多名隊友，包括出賽51分鐘貢獻25分、11籃板的席亞康（Pascal Siakam）、延長賽飆進外線的格林（Danny Green）、貢獻11分但犯滿的後衛羅瑞（Kyle Lowry）、頂替羅瑞的替補後衛范弗利特（Fred VanVleet）、板凳貢獻19分的鮑威爾（Norman Powell），以及繳出16分、12籃板、7助攻的小加索（Marc Gasol），壓軸的當然還有完全燃燒的雷納德。
不過儘管羅瑞第四節6分12秒就犯滿離場，格林和范弗利特今天又打得掙扎，格林正規賽8投都落空、第一度延長賽才得分，全場出賽34分鐘，9投1中只拿3分，范弗利特則是出賽31分鐘但11投僅1中也只得3分，林書豪仍沒獲得關愛，上場時間再度掛零。
林書豪季後賽上場時間屈指可數，東區決賽唯一獲得亮相機會是第2戰球隊大幅落後下才上場3分鐘。今天他仍整場當啦啦隊，只有模仿公鹿球星「希臘怪物」安戴托昆波（Giannis Antetokounmpo）疑似走步的動作，身影才被攝影機鎖定幾秒。

希望下場可以出佢啦

55

牙龜生左3件，3件都係似忍者🐢

波叔依件垃圾約火箭貼多四個first round pick加接收Tyler Johnson我都唔會trade

除左世界級輪換之外，無咩可以投訴

原來只係zach lowe 9up話火箭可以試下trade波叔去腸，話埋腸出啲有價值嘅野去換嘅話搵堆羊做gm算

第2節必出倒水陣

第3節高潮

認真講avg 5.3真係唔算多，係playoff頭20都無，未到可以吹奏字母多板有佢一半功勞
佢既box out no. below以下呢堆人(at least 10 playoff game)
Jokic Kanter Capela PJ tucker 廢鳩 西琴 Ibaka Collins

當年Game7第四節出Ezeli比我皇連續撚狗

[召集tennis迷]nadal beat djo

第四節開局都係倒水陣
不過冇倒水

畢竟Nadal同Federer由我讀緊中學個陣鬥波鬥到呢家，某程度上算係陪伴住我成長，佢地是但一個贏到冠軍我都開心

post張圖出黎之後55......
我想問佢係咪想表達話Lopez box out全隊最高所以佢係有box out
我驚我誤會佢

nadal神奇爆冷

利申睇左直播

唔多同無差好遠
我都唔會話一半功勞
但字母咁多板絕對唔係純粹因為佢係字母

Roger fans here

其實clay djo都未算完全食硬nadal
不過其他已經完全拋離

咁字母都有唔少板來自Lopez
至少Lopez 數據，場上，都證明box out 後唔搶板
下年雷霆準備頂薪扔落Lopez 配合我龜

今年G league 後備先倒水姐
上幾年出後備係拉開

唔洗話教練唔識用
下年如果中產就簽到，湖人一定好想成份中產扔落去Lopez

係，我兜迷都認Fed係goat
兩年前佢哋team up玩雙打真係

但有啲fed迷好似唔like rafa

唔使好似，Fed迷同兜迷鬧交都唔係一年兩年既事

大家都咁靚仔

以前啲人通常鐘意一個然後僧另一個
不過兩個都好多女fans

兜已經面對緊中年危機

其實兩個都真心幾型

btw以前Nadal開波之前一定會R下屎忽......

唔係掛
有啲相幾似就真嘅

佢開波啲準備動作耐到

依家都會

喺泥地，nadal就冇得輸㗎啦

以前識啲女仔一講佢兩個就出哂水

其實好鍾意圭圭啲耐力型打法
雖然好悶
次次睇網球比賽睇到一半都會訓著

今年豬咗好多啦

幾撚耐以前嘅事

我覺得無睇過隊內訓練，嘈咁多版都無咩意思 例如之前個post有人post過佢賽前1on1果陣步法明顯慢咗，呢啲睇到既野討論先叫有野講下，一直如果論2邊都唔會嘈得贏

圭圭其實唔算係耐力型打法，佢係baseline打得好進取，好敢打hit on the rise

真正耐力型打法應該係梅利

我都係畀個女仔介紹睇網球
but佢話佢以前開始睇嘅原因係tennis係世界上最公平嘅運動

今年泥地輸了三場semi final，生涯由05年開始第一次去到5月都仲係0冠

最公平嘅運動應該係冰壺

我睇既原因係因為舒拉寶娃

唔知使唔使退役

女網就唔想睇
下下睇女版大細我皇呻吟
睇完個晚睇av都扯唔起

俾華查錫食左

陳年舊事，打後已經唔知換左幾多件

係時候回帶full version，而家開始25s之後少左好多動作

前幾年決賽係大細我皇
而家係日版我皇打美版大細我皇

禾絲妮雅琪老公好似係李大衛

咁我相信個數字點都唔會係零嘅
如果你話個數字高過零就OK嘅咁我無野講
我只係想表達佢嘅高度同位置 咁多年黎 絕對可以做到更多 包括之前係網係湖
而字母方面 我只係想表達 如果真係要話係Lopez嘅功勞嘅話 咁比較之下 我寧願會話佢係字母

又係大傷後退化

示愛左?

都唔可以話大傷後退化，Djo打波既風格真心食住Nadal，特別係2011年解決體力問題之後，Nadal hard court想贏佢真係要自己打120%之後期望對手發揮<100%

又傷過又老
所以之前Federer贏返冠軍個陣我真心覺得好熱血

又識box out，又識接炸彈刷assist

諗諗下真心fit

痴孖根
一比要比到零
你自己慢慢拗啦咁

講緊鹿, 你就數人career, 仲要明明佢依家比猢網boxout勤力得多
攻又要企多三分線
至於高度同位置可以做得更多係第二個討論topic
我無諗過拗佢做最強boxout, 我只係覺得你講到"出晒名無box out無籃板", "純粹真係佢係字母"都幾唔公道
可能你停留佢印象係猢網太深

你得閒自己搵下advance stat sheet睇

係囉點樣define世界上最公平

打緊2K

又唔見Wade同ki廢..
KI仲要打出career high

我諗係有得challenge掛
我知連登仔全能，畀面我，唔好太質疑我個friend個point得唔得

最公平係snooker
無咩所謂天賦影響

生得矮會唔會難得打

利申 次次同人打都淨係識拎個chalk粉撚碌棍

真係要define既話，應該係條例上grey area愈少，human judge error愈細既就會愈公平

第一點就基本將所有contact sport劃走
第二點就睇下human judge error既影響，網球用左鷹眼之後肉眼誤判係少左，但係始終大部份既波都係由lineman決定，所以human judge error都係存在好多

難打啲

我覺得奧蘇利雲果D真係天賦黎

唔會啦
人地7,8歲就晚晚落basement打波
生咗仔仲話最希望個仔唔好鍾意snooker
佢屋企堆野, 加bipolar, depression呢類, 某程度同佢幾歲就日日幾個鐘practice有關

會, 不過基本上170都OK
perfect height 175
同埋唔係真係影響咁大
覺得算相對公平, 骨架, 爆發力, 手大細, 長度
全部都唔影響

我比到零?
仲鬧人痴孖根
我只係話佢無box out 但應該唔會理解為一個都無掛?之後你就隊張圖出黎55 係咪想講唔會無boxout啊 佢有啊55 如果我誤會左你我say sorry
之後我想講 因為之前係講緊有無教練識用佢 之後有Ching話唔難啊 又可以搶下板又點點點 所以先講佢以往都係無boxout無籃板點點點
至於字母 因為佢個point係因為Lopez嘅功勞所以點點點 我無剝削佢嘅付出 只係我寧願更相信係字母係籃板上嘅付出
至於你話係另一個topic 絕對唔係啊 因為我係想佢係高度同位置上 做多d box out
至於以往印象方面 籃下都係差唔多 不過今季三分信心好勁
我無諗住拗 我一直好理性咁討論緊 你一幅圖加句55然後就話我拗 咁其實我都算幾理性答緊你

咁講法捉棋無得輸

"唔會無boxout啊 佢有啊55"
無錯, 我就係咁表達

我上面有講
我同意以往都係無boxout無籃板點點點

唔洗更相信係字母係籃板上嘅付出
你自己搵下片/文睇, 今年好多人寫佢boxout的文

你想佢係高度同位置上 做多d box out, 呢個真係另一個topic來

唔好
呢個變相係討論咩係運動?
golf, 電莖, chess

之從有咗KD啲調動同戰術俾人屌到上天

golf有風向

7,8歲就晚晚落basement打波對好多prof應該都唔係少見
但無咩邊幾個可以練到奧蘇左右開弓，同埋佢打波果時既判斷力同落決定既速度真係歷史惟一

次次睇selby打波我就想訓覺

明天請支持會員 打返場好波

Marco呢?

bowling???

我覺得佢隻眼救返都好難返返去top level.........

唔係
真係得佢
好多13，14歲好勁
更多好似丁同蘿白臣早4，5年game addiction，5冠王後一兩個月唔練波都得

幾歲晚晚自己一個落basement係得佢
講到明每日好frustuate(仲要之後無老豆無老母)，打得好自己見，打得差自己見，打完自己擺波，而基本上practice緊係差，差唔多呢廿年都keep住講snooker is torturing sport, 1415年後先好啲

呢個應該都okay

身高，手長，手size好影響
落點同spin

btw開始打波兩三年後會好鍾意Selby
係現今最多野學到嘅球手
奧蘇同唔發瘟嘅丁係神嘅level, 學唔來

點解公海一個 Lin post 可以去到12版

但係一定要某種體格先可以做到300分？

反觀呢邊廂我地已經討論緊其他運動

過千正評先神奇

我地都好似半post
原來豪神仲有叫坐力

佢可能refer緊有judge嘅情況下

snooker好少打，美式桌球就間唔中玩下

玩得最多都係tennis

其實我地呢到日日都有咁上下既討論

冇得出，輸嘅死唔眼閉

唔係
但太高，太手長，手太大好麻煩
最好係你弓步剛剛出到波，唔會拋太多(如果唔係落點有差距)，弓步太高平衡差，太低hamstring緊
手太大就難spin
所以都幾煩

但打慣又無話唔得，不過無見過人手太大

呢度日常應該係lbj是否吹大咗
po先額外傾lin

tennis唔識
不過大學無玩過其實就無咩心機學
以前想

咁佢應該真係好有天份同好自律
細細個冇人逼又冇教練既情況下可以不斷自己篤波，仲要識得自我檢討，其實都幾痴線

同埋屌鳩西書刷數據

然後再串0寶幾句

老豆殺人坐廿年
阿媽商業詐騙又坐
想生活都無計
不過佢隻腳小小高低(好似係)，幾歲開始就成日話想換咗隻腳，等自己可以打好啲波，仲問哂老豆同physicist意見，個下覺得佢真係有啲癲.....

屌

harden打法，湧是否需要259
睇來來呢五年同後5年都係討論緊三少

得閉再話我係樓豬

Serge Ibaka cites 2012 Thunder to motivate his Raptors squad

Leonard：

20連勝後被掃4場...

好似有人話雞偏okc，但我冇睇所以唔知

其實佢地以前有個外號
雷霆三哨

唔覺雞有問題，雷靠Harden爆發控場同馬刺自爆贏

同意，WCF Harden係最大功勞，但係係Final打得極差

非馬後炮來講
harden trade其實唔差

當時唔係trade harden就係trade ibaka
點都係trade harden
完全無野好拗

慳咗4m

其實係，無人估到Harden可以進化到mvp既水平
係唔想比太多稅留人既情況，OKC已經盡左力

係啦
wb kd都霸哂個波
同埋kmar算係咁，起碼established scorer

同埋點諗到lamb咁廢

13年西書傷、14年Ibaka傷、15年KD傷
仲要都係大傷無得打playoff果種

依家比幾錢稅

三年打咗三輪

輪數按okc 3少嘅人數向下
3少 final
2少 西決
1少 一輪

想問okc其實係咪轉咗scout
呢幾年除咗Adams，tfer都無咩特別

邊有咁多Durant Westbrook Harden，仲要打起咗無晒lottery picks

原來呢到都人咁諗，真係感動
成日淨係見到人恥笑OKC放咗個MVP出去，其實我到呢家都唔覺得個GM真係有做錯到
以當時情況來講，以前Ibaka都叫做有得畀你J佢做Blocka，隊波冇內線想補住個內線球員都好正常
然後大佬二佬三佬三個都要key波撞位既，雖然最好緊係一個都唔好放出去，但係如果真係要揀，留住Ibaka係可以理解

然後結果係大佬二佬三佬都做過MVP......
頂又諗返個陣做OKC fans啲回憶，好心痛

mpj 打得起你地金塊一樣得

講就咁講
ibaka,reggie 24
Adams 12
呢幾年幾個十零pick，再加lamb都算係pick啦

根本唔同level

差唔多啦 窮人版

係2012年你同我講，黎緊6年mvp會係LBJ、KD、curry、WB、Harden

我應該會覺得你係on9

正如無人估到2004年Cuban放走果個PG竟然會連攞兩年mvp

Nash

睇下Ferguson來季join唔join到呢個club

其實睇返佢兩個分開其實係好事黎

果陣內線難求
二揀一其實Harden都話過預左

keep住有兩個star
無左harden之後第六人幾乎年年靠trade換，後生既有少少表現又唔會甘於比龜食住
班後生仔變到solid role player已經好夠啦

Mpj 未傷背係壯元大熱
我都想睇佢出黎打成點

2009嘅nash應該先同到dirk夾

今季爆晒cap
Sam可能想換走adams

打到成個roy咁 就夠做了

咁其實係真係轉咗scout?
定pick人無問題, 但被龜西食住?

呢件事純粹教訓有可見未來既時候
唔好太孤寒

想roy嚟客串教吓gary就真

又提

拎完教訓依家夠哂豪爽又柒到爆

有我就唔使要Gary 了

以前睇過篇文，自從Nash走之後，Dirk先開始減少自己既受助攻率，逐漸完善自己isolation既武器庫，變左做陣地戰1on1既天生mismatch matchup，08年之後進一步增加自己elbow位背籃既spin move同post move，變左1on1進攻毫無死角

而Nash去左大腸之後先將自己隊波既pace一口氣push到最高，推高transaction offense既比重，搵到自己最岩既offense mode

最緊要係，呢兩條友防守都差一隊一個防守黑洞已經夠啦

囉拔仔 ferguson
算係咁啦
咁易淘寶咩
反而係執人地唔撚要嘅小朋友方面有一手
sabonis grant仔

淘寶王係波波，雷霆要有靚pick先發揮到

岩岩睇返，呢家OKC個Pro Scout好似由2012年用到呢家

dirk有少少關輸final事
整體來講你啱，keep dirky finley nasty應該反而要佢地操防守，三個各自做best offensive weapon/facilitator仲好
不過覺得09Nash應該夾到dirk

唔知係咪專登執，不過肯定係識睇說明書既教練

痴線, 你唔講我直程唔記我咗Roberson
sabonis就
grant就真係好惦

Roberson之前岩岩好番又整親
溝左rachel就唔打波

縮晒喺底

三分都見得下人嘅
比起WB的話

Minnesota is hiring Brooklyn’s Gianluca Pascucci has an assistant GM, league sources tell ESPN. Pascucci was the Nets Director of Global Scouting and had previously worked closely with new Timberwolves President Gersson Rosas with Houston.

Nets 開始俾人拆骨

Nets 一完季俾人挖走咗：

- Chris Fleming（Atkinson 左右手）
- Trajan Langdon （Marks 左右手）
- Gianluca Pascucci（Director of Global Scouting）

聽日勇士正選會出咩人？

AI返唔返工？

佢上場做乜打到一半走咗？

Magic咁快爆料

拎左sick leave

harden 沒有josh smith 什麼都不是

無敵一線鷹王

真男人step back 3

癲
簡述
Magic:
Rob Pelinka backstab me
話埋俾我啲frd知話我唔做野
接job前，好多人warn我要小心Rob

未到夏天又爆料
吾皇之後個三年點搞

仲以為佢搞細威算
仲要rob仲做緊

Magic: 每日返工都比條Rob 隊我幾十刀
AV: Pelinka good moves > bad moves

吾皇事業型男人

想召喚av了

AV: 搞小動作同good moves冇關係

整走iglo叫唔叫good move

good move 千古笑話

The best move ever

將所有iglo move講做bad move
之後pelinka趕走iglo
ultra good move

Mpj未傷前潛力講緊係franchise-changing player
打得返起既話jokic做二弟啦

佢打到毒撚級數肥仔做二佬又有咩所謂

金塊melo都夠啦

係就好

結果應該係jabari parker

下限PG，上限KD

d話題一同吾皇有小小關係就即刻上水

gleague料

真愛

很想要吧，佢都係你最後拼圖

爭咩啊

愛g 佬小氣到

Magic Twitter
I had a great time this morning on @FirstTake with my brother @stephenasmith, @maxkellerman, and @MollyQerim.
I am glad I was able to share my truth.

唔洗諗住卸膊 愛g佬你估你冇做過on9野啊

吓，pelinka係kobe's guy!?

grayson呢

一早講撚左佢係啦 湖人就係因為kobe衰足咁多年

MMA料

Pelinka 以前係 Kobe 嘅 agent

成件事好痴線
Magic basically throws everyone under the bus then said he loves them.

個訪問必睇

愛滋佬世世代代有愛滋有性病
生仔冇賓周
生女多碌鳩

生女多碌咪賺左

好事嚟既

鬥却膊

iggy傷埋
要靠bell, looney

夠做啦 現在3-0
讓返一場都夠玩過

今場休主力 下場返主場晉級 劇本

Magic 真係好野

3比1
3比4
劇本

冇iggy都高拓一班波啦屌 冇curry都贏到呀 除非冇左green

咁睇返Magic真係慘
雖然啲trade真係一般
但係後面壓力可能大過其他gm

如果佢冇放大受害者版本

一定要有green
靠curry帶波死得啦

今日要再出多d 一湯四菜

Green自己搶籃板再快推反攻呢招 發揮比westbrook更好

blow a 3-0 lead
再創歷史 宇宙勇

拓

想睇有冇隊會俾份10 day contract bosh，等佢打一場，逼熱水嘔返晒啲奢侈稅出嚟

無埋iggy...拓今次唔會又輸掛

curry 淫K兩個起到Q
無細ai都可以KO拓

要睇aminu leonard harkless turner嗰啲識唔識3打2

bosh要復出好似要全部nba老細同意先可以好似係

Magic 點都幫唔落啦
自己都承認自己錯
1. 經常唔係office，
2. 得半份心思係份工
3. Trade Dlo / Brolo / 唔要Randle / Zubac，根本係做緊水魚

BUT
唔代表Pelinka係好人
根本成個管理層都濕鳩

好似有醫生夠膽證明出得就得

唔係當佢退休咁計咩

發現山狗真係全能到仆街

唔係㗎，佢依家係可以簽，不過要醫生證明先上到場，上唔到場嘅話熱水冇事，上到打一場嘅話熱水就要比返晒啲稅，可以等破產

有冇手機link 睇勇
唔該各位巴打

今場似係輸得最慘嘅一場

Reddit nbastreams
用buff/ripple

黑暗戰法

好 唔該哂

會然準備CUP鳩廢勇

3場得15FG嘅皇牌

有冇咁on9 佢自己岩岩先退休再最後龍叫

Iggy都係傷一場姐

十年前灰熊試過類似情況，簽咗darius miles
Under NBA rules, if a team is granted salary-cap relief for a career-ending injury to a player who thereafter participates in at least ten games the next season, the salary cap relief is terminated and the amount is added back to the team's salary cap ceiling.

On January 8, 2009, after Miles played six pre- (2008–09) season games with the Celtics and two before being released from a non-guaranteed contract by the Grizzlies, the Portland Trail Blazers threatened to sue any of the other 29 NBA teams that picked up Miles and played him specifically to adversely impact their salary cap and tax positions.[17] In response, the NBA players' association threatened to file a grievance against the Trail Blazers.[18] After a directive from the NBA Commissioner's office the next day declaring that any team could sign Miles and the League would approve the contract, the Memphis Grizzlies re-signed Miles on January 10, 2009 to a 10-day non-guaranteed contract. Miles then played the two games necessary to trigger re-addition of the $18 million to Portland's cap amount. Miles then re-signed two more 10-day contracts with the Grizzlies before being signed for the rest of the 2008–09 season on January 30, 2009.

搵騎士出手報仇

玩到McKinnie同Bell starter
執返場啦好嘛

兩粒3 gg

McKinnie 5分

練波陣

Mck + bell 100%

放題咁食

感覺拓要被掃了

兩隊今日 300分+

拓廢到

今日佛祖有態

今日兩隊鬥攻好睇喎

兩邊都不設防

今日成隊勇都有手感

兩邊都準喎今日

拓廢到比人當練兵

Portland 係咪收工，都唔防守

兩隊加埋 400分+

職場欺凌個post好睇過playoff

🤨

開咗半邊mon睇

拓完全守唔住

我都係

拓得兩節貨仔...下半場就玩完

今日應該鬥攻

拓有機

on9仔

咩post?

痴線原來人人都有追
勁癲, 事主尋晚先出post, 今日出到整合, 仲好似班八婆已經較哂啲野private

Bell 都6分

咩PO

睇咗原post先

放ed link

Mckin同Bell咁搏 仲難攪過2姑加25喎 點攪

Green 7分鐘 已經3 reb 5 ass

籃底放題Bell執豆咁執

過左呢季playoff green真係冇乜可能唔係頂薪

強化病西

屌拓7比d力啦

踢走kd先

champ咗先講

8-0run

會員仲係諗住long 3 搏犯規

Evans 都出埋

邊撚個黎 jacob evans

認真講句 比人公審就預咗
所以依家呢個時代要撚人真係唔好比人知

rookie都上埋

Jacobs Evans 都出埋

Green推快推到拓荒變拓7

真 仲要係group撚人

不過衰d講句 樓主係呢行都唔洗指意有人請啦 實唱通天 邊有hr敢請

拓今場要贏啦 湧唔知盤算緊d咩

會員連續尻跳兩下表演笑話

Steve kerr

Sales黎咋
Hr鬼睇咁多

我覺得還好啦 唔算激進 佢本身對答都算有禮貌掛
Dry睇佢自己啲圖

相反另一邊護士連書豪都唔用

諗起阿龜.....
有腦冇腦真係差好遠 大家一齊後場推上去
一個識分波 一個剩係識pull up three
transition 快攻 個威力差咁遠

報更, 有一半機會係PT啦
同埋sales呢行咁大
時裝都廿幾三十間, 點會有人知
何況其實唔係樓主爆料

今場2隊入夠300分啦

咁都miss得

Steve Kerr 真係好串
Lead 緊3-0 出rookie潤人

唔係睇對答 係佢要公審人 d老屎忽會覺得郁d唔公平就擺上網

二姑禾杜都傷柒左唔出佢想點出

上幾場屌Leonard d人去晒邊

Leonard 百屌成材

一節加埋拎咁多分

Aminu想點？

對拓柒輪休都夠做

Curry跑無球j撚到我on9

勇讓你車馬砲都贏

傻既 我同你都知 hr屆咁細又會唔知 慌死4條八婆唔會唱返佢本人咁仁慈咩

咁無咖wor
湧狗打到咁直接4-0算啦
拓柒俾人當狗咁撚

出新人都唔俾cook打多少少分鐘
咩玩法

手感準備連續4場 35+

輕鬆到

我勇輕鬆到

啲人真係over咗
唔明點解咁大仇口定點
要直接串9人

12分 唔夠Leonard 14分多

走到靚位 fake一fake
咁就三分

真, 留record咁撚on99
現實本身已經言語欺凌樓主
發燒請聽日我就唔覺有咩問題
雖然我覺得下面啲回應有機係和應埋堆, 唔係真心
但咁樣玩人, 自己抵死啦

第二節就出啦

我公司有個新仔玩野未過試用hea做
加請廿日假搏炒都揚哂

仲要望下時間

屌...搞到掛住追post
唔記得睇波

係咪freshgrad個啲 想去旅行

太陽想買cp3

開兩個mon啦
一係開電腦 電腦睇post 手機係咁二睇波

好似睇返當年溜馬米拿同活塞咸美頓

一湯四菜又黎

個個仆街仔 我一世都記得
明明freshgrad扮大支野點個pt做野自己坐係到

咁hr界都好少互換唔同行黑名單
同埋真係有所謂hr界, 做咗咁耐野, hr都係自成一角, 最多會知下同行啲野
樓主係PT的話, 其實真係驚閪

面具佬個陣仲係射兩分多 都比人追到流眼淚

呢個陣反而好屈

Looneyyyyy

D老屎忽實幫返住d老屎忽 佢地同理心都唔想終有一日又比人公審 所以搞事分子除時唔止會係時裝界sales blacklist

行轉行就冇事
但同行轉工 行頭細就一定知

時裝界sales
聽落好專業

LOONEY背籃單打

Looney自己來

即係Uniqlo?

認真咩 打拓7就話唔輸分
打公鹿應該比人放題

牛油 jer

Big4
U記 bossini hnm Giordano

就係預樓主PT
不過就算FT
行轉行應該都唔難

公鹿隔兩3場就發波瘟
冇事嘅

當年活塞又唔係個個射得
不過佢地D單擋走位真係好好J

睇見生命石起手就有種dup釘感覺

依家諗返rip 個個進攻跑狗，為咗射mid range都幾奇特。
2分射手

All Star黎講
除左Curry 邊個仲會無球跑動

但話哂都西決

淫K Good D喎

佛祖先係教科書

歷史第一SG同第二SG其實都會打

做過侏儒村

偷撚返轉頭

U記血汗工廠
狗也不屌

勇 今日個個都好有態

我都做過喎

淫kay帶4條廢物都追唔到咁冇了拓7

小學生玩波

Cook自我救贖

自從KD傷左之後 個個上撚晒力
班撚屌叫KD情何以堪

睇到好似恰鳩緊對面咁
但明明係後備陣來

表弟出得返未

但對面係5條廢物

Boug

屌你 豬2000相認區

賣衫師

呢個陣打拓柒永遠都唔使輸分

會然7左幾耐

勇士班rookie惡過狗

聽講佢地aim 4-0

唔好再係呢個post 講呢單野 講番場波 ok ?

摺衫炸你

場波係咪已經冇睇嘅價值 好似有一半人都冇睇緊

場波0營養播但

當你身邊有一個強大既男人自然會依賴佢變得懶惰
禾杜如是
吾皇如是
可愛如是

有排休息
對面GAME 7

守果陣頂一頂拓柒就好似唔識入波

撚狗咁撚

啱

兩個月都無就走了
旺角大舖

ML全隊最高分

如果齊陣想像唔到呢隊湧會大炒幾多分

不過呢場覺得Jerebko 麻麻

湧通常下半場玩波輸

慘

俾場好波睇下得唔得
就快呢到會變埋masterchef po自己整嘅cupcake上黎

西書大少呢

討論jacob

旺角大舖做過一日
做咗兩個鐘俾個經理彈鐘

勇士除咗傷兵 全隊都出過

小心又有人爆你全名

屌你老母呢個陣打左6分鐘都未過到勇士

勇士係咪 curry klay green 搭任何一堆垃圾已經可以保底西冠

我之前好似miss咗啲野

會彈鐘架咩
不過求其, 呢啲sales真係細個先做
大個做會展個啲都多好多

本身呢3條友+iggy都champ過啦

一湯四菜 倒水

淫K呢個陣 中外圍好撚勁
仲要夠打 又有bogut搶板

haha咪講笑啦

未睇，Meyers咩事咁準

我地睇波啦

你只係計呢輸下話

個陣啲後備勁到癲

一湯三菜+咖哩

CJ呢下靚到

以前啲後備唔同level喎

curry拍手拍半日然後唔入

Kt傳遲左

屌你個個wide open都無

以前啲後備好撚勁

幫個客留件貨喺櫃面,轉個頭櫃面話搵唔到件貨,屈鳩我唔幫個客睇實,叫我走
以前D part time人工勁閪先做佢講緊都十年前

唔好忘記有北卡飛鷹 巴布沙 同埋當打bogut

同埋仲有北卡飛鷹既...
game5拿左24分架都

我應該6-7年前
不過都執鳩咗好多
田北辰

依家個個淨係記得佢對騎game7 炒左好多球wideopen

how old are you

巴打我地心有靈犚

Green真心勁，穿針引線

雙鎗起了

唔好又同我講識我
廿五, 早幾日都爆過
我地抽6pick個日

廢鳩pnr再alley oop真心好睇

同埋m記sales書展暑假都係食女好時機

洗唔撚洗咁小心 5分差都to

未撚試過

G5-G7好似係34中5，同FVV頭三場ECF差唔多？

原來反杯左

岩先咁睇唔起拓柒
mckinie+cook+klay+瑞典佬+bogut

以前又金剛又雪碧又二姑
仲有中距之王生命石

連支那人都告贏佢

上場先大三元

條垃圾打完果場仲要頂薪

今場仲會唔會見到Lebron Green

邊個金剛邊個雪碧
真係唔識

我回下帶先

未出招

唔係睇唔起
係冇人用
唔通打死班正選咩

第三節

金剛=Barbosa
雪碧好似係Speights

Leonard

三分大戰

放夠未

ML 終於 好想喊 見列你咁hot

而家去左邊

Kings

屌幾時有啲咁嘅名
之前叫開巴西龜同mo bucket

傾屎

Jerebko sit down (3分 3分 3分 lil bench)

上場應該比多啲波ML啦，dame係咁哂機

Nurse: 係

咖哩真係好痴線 之前扮下harden 玩下玩下佢d招 真係學識埋

我就話點解小牛果陣唔見佢

金剛都見過既
叫雪碧就冇乜印象

第3節守好啲啦

手感個Playoff罰球命中率仲係咪All time 1st?

其實以前佢仲係自走砲戈陣都成日用

ML

自走炮

竟然唔識金剛

其實拓咁hot都係贏梗8分
上兩場教訓仲唔夠

又係出柒陣反而冇事

雪碧同大胃西又係勁難分

雪碧我改嘅

屌你老母hood上年騎士又唔見你咁撚落力

Ok 係我錯 以後叫金剛

Speights啲牛角中投好準架，仲有好多關鍵籃板

啲防守…

駁唔到

金剛好似10年有人開post話搵NBA球星拍巾幗而match返嚟
雪碧喺高登已經有?

今日阿湯冇手感,拓柒機會來啦

雪碧頭頂多粒野

千萬中鋒

3-1 無防守

好掛住大胃西

Hot到仆街

好鬼多三分

就好似howard有時有人叫鄭世豪咁

估唔到leonard都有百屌成材既一日

手感又強行Carry

真
啲傳波好撚好睇

10分差距都冇 hot到

Curry係鍾意answer 3

真領袖
分分鐘都係佢教識green做領袖

球迷奇遇記呀拓

Lillard呢下to有冇柒啲

呢個真係幾好笑
依家好多人都叫佢howard

早幾日先睇返佢重見佢阿哥啲bromance

話curry唔係撚狗都唔信
對面入球3分佢即刻整球更高難度黎打番沉你

拓差唔多全隊hot哂
湧hot手感一個就夠抽

會員

VC早兩年答唔入勇士唔想痴冠
如果係今年應該打得好開心

Lillard 做咩9

三節湧

我記得我改雪碧嗰陣仲讀緊書，應該15年喺舊登咁上下

應該有雪碧先有生命石

clear path

屌叫meyers leonard

拓7即將表演連續4場比人cup 笑撚死

痴撚線

會員呢個pass小學生都偷到啦咁慢

Meyers Leonard又靚仔又大隻又高打內又得三分又得, 真心屈機

同期㗎應該

痴線

Leonard食左藥？

會員逼害拓柒
暗撐湧

clear path foul

Curry 好hot

洗唔洗遠到咁

我屌

3分大賽

咖哩

你Leonard今日好準??
下下answer番晒你

我屌你老母curry

咖哩仔做乜又有手感

Jerebko呢下如果入埋真係唔洗玩

手感痴左線

手感

利拿特食左屎

明明有機會12分返更衣室，轉個頭得返4分

手感勁撚到

條撚屌爆seed入左廿幾分 5球3分 hi左一陣 半場lead得4分

Curry vs ML

精彩

沒有可比性
Leonard 係wideopen
Curry係on9 ans 兩回事

仲記得73-9果年
Curry傷搏頭,然後復出果場係OT射17分射撚死左拓柒

托7 3巨頭 (排名分先後)
1. leonard
2. cj
3. nurkic

會員累事
D傳波求其到

jer 仔嗰球都差啲中埋

手感仔

Lillard自己on99

依場咖哩又上晒身

Lillard this to worth 7 points X(

已經7個三分LU

蝕到爆岩岩先打到9分差
1個foul收到得返4分

leonard紋身有啲怪...

手感完完全全係撚狗

會然真係

差唔多，15冠之後開季24連勝嗰陣

自走炮同炮台互轟

Leonard 大爆發完都只係lead 4分過半場

連續4場半場領先

Curry bb修羅mode

Lillard咪撚叫自己superstar啦好心
傳個波都無氣無力咁款

對上一次類似既波係Casspi VS curry

睇唔明會員呢個foul係想點

真心精彩
最大得益者 花生人

打埋第三節勇應該輕鬆lead 20 分，leonard 無可能繼續攞咁多分，會員傷住打唔知打緊咩

leonard呢頭先叫全場起身 球隊領先十分以上
轉個頭 就俾勇追到爭4分
拓仲有幾多士氣

湧完全冇壓力

會員球to送走左5分

Motie's sweat

傷呀！

演技派勇士 準備第三節出力

果場又係精彩
Curry 0-5 Casspi挑機之後兩邊互屌

嗰場勁好睇

Leonard Curry一樣25分

如果入埋差1分添呀 拓算好彩喇

然後做咗隊友之後cassipi 就射咗好多air

手感分區final連續4場 35+

不如入多5球

斷肋骨抖唔到氣？

睇到個下都笑死
先得個十分係度做啲咁嘅野
呢兩場十幾廿分都俾人cup到咁快唔記得？

粗略估計手感今日起碼又9球3分

著0號個堆有邊個唔柒

有邊場唔係

真阿
同佢前幾場士氣波完long three miss一樣

手感破下紀錄先啦

拓柒呢啲廢隊就係用黎破紀錄

職場bully 真係唔容忍得
尤其對於啱啱出職場
事小可能頂得住走人就算
事大分分鐘影響一世

無15球叫佢訓教啦

可能係佢人生最光輝既一刻

以為會員爭氣 咁樣to幫唔落

記得開波前有兩條友話咩就算冇Curry只要有Green都贏到

好似啲日本漫畫咁， 打到中級boss心悅誠服加入

259就慳啲

咁又唔怪得佢
高中NBA生涯都未入過25分

花式殺龜

NBA
Rank Player 3P
1. Stephen Curry 440
2. Ray Allen* 385
3. LeBron James 370
4. Klay Thompson 3

手感退休果陣會唔會過650球

又借啲意殺龜

嗰場波最後邊個贏

最後做埋隊友

邊個commentator話7 feet Justin Bieber咁過癮

jalen rose
不過講that's my guy
我

無晒射波，成日入左底

係，呢場好似係佢career high (including college basketball)

其實好多啲味野都係女人搞出嚟
戴返頭盔先 唔係歧視

廢就廢啦 superstar

無咩印象既 淨係記得後手step back 同 後轉身three

傷咗

舞九輪step back就成日有
但佢啱啱個招好似係登子個招黎

Reminder: 龜都係

其實如果龜同基石入到 western conference final
個榜上面應該係佢地

冇人幫我龜講說話

拎左份唔合佢能力既約 比人屌左咁耐
今日一吐烏氣 我覺得意氣風發小小都ok既

只想為PG講

龜就算啦
咁豪嘅陣都一輪

基石未必既
有雞既射失唔計

Reminder: mb都係, po mode lbj都係

Reminder:手感都係

Po mode...

Curry而家都係

東西岸Leonard都咁勁

今日姐

個個都唔記得手感傷

差幾撚遠

拓真係唔係湧個級數
差太遠

仲J緊Green FMVP添

其實好似左已經好番唔少
抖完一輪之後

啱啱好似有招登登嘅double step back 係corner 位

Sarver: Brain damage

手感幾時健全過

好撚靚
扮鏟籃fake走高佬
跟手double step back

上場都勁，兩個都係

實際係點唔知
但係自己打波 大篤魚蛋都要兩三個禮拜先好返曬
佢手指錯位嚟講

唔知

To 箭迷: 你哋官方ac俾人ban咗

咖喱自從po game1頹到kd傷
成日垂頭喪氣
打翻起到而家自信撚夠mvp mode
真係好正

會員 難得撚完龜又入到西決點解要咁樣柒返

屌做乜鳩

勇上半場hot hand多數都奶野

所以kd快啲走
fluid ball movement 739先好睇

copyright strike
好似話成日用啲pop music但係冇俾版權金

aminu幾時死

買返隻有咁上下終結能力嘅前鋒返嚟
Eg Jabari

好彩局都出埋, 無野好post

開始Switch，會員要上力先有得打

啱
湧變犯眾憎都係kd黎之後
個個盲反
冇人欣賞湧啲教科書式攻守